\section{Disclaimer}
\paragraph*{}Questo documento è da considerarsi una ricopiatura delle slide con integrazione degli appunti presi durante le lezioni frontali del Prof. Benerecetti (a.a. 2014/2015). Non si garantisce né completezza, né la correttezza di questo documento.
\paragraph*{}Con la speranza che possa essere utile a molti, vi ricordo che per segnalare eventuali errori, si può fare riferimento al \href{http://informatica-unina.com/forum/viewtopic.php?f=71&t=1025}{thread dedicato} sul forum degli studenti di Informatica.